比老婆發現自己實際薪金

實際兩皮三
昆鳩老婆萬五

而加屌閪費由8000加到去13000

你呃佢8000
佢加你5000
仲有賺

佢點發現

屌西費

衰佬今晚咪洗旨意入房訓

你搵兩萬零已經養埋佢？！

$13000 無限Q 仲要煮埋洗埋做家務

係囉, 樓主已經賺撚晒啦

Agger
13000/30 = around430 (計埋每月7日paid leave)
每日1Q 已經抵玩

雞

咁計又幾抵屌喎

所以結論係老婆都係雞

痴線，你日日屌西咩

56%人工俾咗佢不如認認真真叫雞算

可能1日幾Q呢？

佢唔洗比家庭開支？

愛情係無價

樓主返去跪玻璃算啦

仲使唔使俾燈油火臘，買餸買米 ，

一齊住好快厭嫁

呢d野窮人家庭先會有

盲閪 人地講到明搵二萬 你想有錢得去邊呀

成日屌同一個會厭
出去叫雞可以日日唔同

你地以為真係可以日日屌咩

萬五人工都娶到老婆

唔追回早前差額??

屌 你地啲女唔會黎M？

可能收左經呢

可能未黎過，正常12-13歲先會黎

上面咪講明每個月有7日paid leave囉

真心，屌多幾次凳番暈條數

FBI

老婆做雞 1q咁貴

叫老婆提供多d服務囉

相對地，佢老婆心諗 有人幫我止西痕仲有13k袋

萬三夠包月

好那賤

屌閪費

當自己老婆係雞 不過係私家雞 比錢先有得屌

咁諗的確開心d喎

你話最多屌少幾次叫佢收平D

認真而家仲有港女肯嫁搵得15k 既男人 好女仔黎

如果真係搵15000點結婚？

事實
試下乜野都AA
睇下有冇得屌

怕老婆怕到咁

你真係男人既恥辱

屌西費
巴打你老母屌西費幾多生你呢件垃圾出黎？

絕對支持, 夠薑就離婚, 出面大把世界俾你屌
好女人係要黎錫嘅

計樓主咁諗 俾多d錢但無屌再高d價的雞

每日HJ2Q

渣撚到

但樓主無得揀女喎

由1/4開始計？

銀包都損

我第一下都係咁諗，就算有3萬結婚都辛苦啦香港 買左樓另計

月入15000肯同你一齊

唔收晒你咪偷笑lor

跟稅局做，應該係由加人工果個財政年度開始計，視乎瞞稅人既表現，會有不同比例的加徵稅項

咁勇ge
咁ge人工都結婚
點樣氹到個老婆嫁俾你

離婚啦

隧道費

今時今日冇3皮真係唔好諗結婚

睇完啲回覆都放心啲
呃人一萬五個月人地都肯嫁畀你

如果係個正常女人，八千蚊幫你交水電煤，煮飯洗衫
仲要畀你當雞屌，樓主都幾撚仆街

好仆街